(開定先）死獌狗2連敗瘋狂恥笑區

廢到咁 作客蛆鏝拎能到分咩

等睇2場俾對面456

班49000嚇死晒？

Yes

橙

係 我驚到係急症出面等候緊

成個波台既曼年手足收左皮好耐啦
你開個po笑就還擊咩
返風啦，慳返啖氣暖肚啦
得閒笑d垃圾做返d有少少意義既野好過

等睇老豆層城

獌咪垃撚圾囉

真 sor反去反省下先

獌狗輸波無人笑架啦

等睇熱血反cup
bin樓g c

身為一個祖鏝迷，咁既賽程真係得淡笑

到時輸撚左咪揾daddy出氣
又或者講句限米煮限飯
btw 曼聯都叫限米

真心totally no mood to捱夜睇

岩 有D同情心都笑唔落

自問自答做咩姐你…

推一推

一年究竟要有幾多呢啲post

係時候推返上嚟

燈+binc

hi

屌 我仲買左2串1 死獌狗輸波架嘛 咁就冇撚左

柒到你呢

星期日贏埋鏝先串柒樓主

好

樓主隻生滋狗呢？夠鐘上水啦喂

樓主隻食屎狗呢？

魔性bin c

屌真係忍唔住笑

樓豬？

樓豬呢？老母個閪入面？

佢老母都柒到唔敢睇

樓主, 我們到了, 你在哪裡?

呢場-6贏到 下場咪又係俾鏝456

唔好咁痴線啦

鞭你老母，打比炒到你地咸

我道歉ok？
大家早排咁老友，3球好啦
咁上到黎連登都唔會畀人笑456